做緊飲食想辭職 但無學歷

可以做啲咩

出去進修

地產，倫敦金

轉去第二間做飲食

建造業讀3個月

睇一兩日財經新聞,之後做精算師

如果無我打算自殺算

無學歷咪讀囉 唔係可以點？不如你教返我

所有出賣勞力既工作

同你一樣 19歲 ft飲食，想揾hea工

做個朋友？

88 廢柴

去CIC IVE 報下課程

讀證書

認真 讀書
及早轉行

巴打係廚房定廳面

讀書pt做過幾年飲食
其實唔錯啊 包食慳唔少
工時長冇時間玩又儲到錢

讀完書可能工都揾唔到

求其搵份文職做住先 半工讀

入醫院做夜更清潔屌護士

考個保安牌

廚

做保安

好 你tg係？